哩2張圖真係唔知講咩好 自己睇

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

第二張圖個隻狗做乜撚 啪左藥?

第二張圖 high 大左，顛顛得得咁市民好危險